[
  {
    "nome": "Acrel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Assis Brasil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brasil\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bujari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capixaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzeiro do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Epitaciol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feij\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jord\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "M\u00E2ncio Lima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manoel Urbano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marechal Thaumaturgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pl\u00E1cido de Castro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Walter",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rodrigues Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa do Purus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Guiomard",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sena Madureira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tarauac\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xapuri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Acre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anadia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arapiraca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Atalaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra de Santo Ant\u00F4nio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra de S\u00E3o Miguel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Batalha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bel\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belo Monte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boca da Mata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Branquinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacimbinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajueiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campestre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canapi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carneiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ch\u00E3 Preta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coit\u00E9 do N\u00F3ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Col\u00F4nia Leopoldina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coqueiro Seco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coruripe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cra\u00EDbas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Delmiro Gouveia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dois Riachos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela de Alagoas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feira Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feliz Deserto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flexeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Girau do Ponciano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibateguara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igaci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igreja Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inhapi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacar\u00E9 dos Homens",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacu\u00EDpe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japaratinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaramataia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jequi\u00E1 da Praia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joaquim Gomes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jundi\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Junqueiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa da Canoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Limoeiro de Anadia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macei\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Major Isidoro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maragogi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maravilha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marechal Deodoro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maribondo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mar Vermelho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mata Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matriz de Camaragibe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Messias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Minador do Negr\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monteir\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Murici",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Lino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olho d\u0027\u00C1gua das Flores",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olho d\u0027\u00C1gua do Casado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olho d\u0027\u00C1gua Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oliven\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palestina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeira dos \u00CDndios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "P\u00E3o de A\u00E7\u00FAcar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pariconha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paripueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passo de Camaragibe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulo Jacinto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Penedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pia\u00E7abu\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pilar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pindoba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piranhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7o das Trincheiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Calvo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto de Pedras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Real do Col\u00E9gio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quebrangulo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Largo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Roteiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Ipanema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Munda\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Br\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Laje",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Tapera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Lu\u00EDs do Quitunde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel dos Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel dos Milagres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Satuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Rui Palmeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tanque d\u0027Arca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquarana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teot\u00F4nio Vilela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Traipu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uni\u00E3o dos Palmares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vi\u00E7osa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AL"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra do Navio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amap\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Branca do Amapari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cal\u00E7oene",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cutias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ferreira Gomes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaubal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laranjal do Jari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macap\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mazag\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oiapoque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pracu\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tartarugalzinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vit\u00F3ria do Jari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvar\u00E3es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amatur\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anam\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anori",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Atalaia do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Autazes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barcelos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barreirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Benjamin Constant",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Beruri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista do Ramos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boca do Acre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Borba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caapiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canutama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carauari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Careiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Careiro da V\u00E1rzea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Codaj\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eirunep\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Envira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fonte Boa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guajar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Humait\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipixuna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iranduba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itacoatiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamarati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japur\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juru\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juta\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "L\u00E1brea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manacapuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manaquiri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manaus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manicor\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mara\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mau\u00E9s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nhamund\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Olinda do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Air\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Aripuan\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parintins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pauini",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Figueiredo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Preto da Eva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Isabel do Rio Negro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do I\u00E7\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gabriel da Cachoeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Paulo de Oliven\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Uatum\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Silves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabatinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapau\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tef\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tonantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uarini",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urucar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urucurituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "AM"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aba\u00EDra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acajutiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Adustina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Fria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C9rico Cardoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aiquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alagoinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alcoba\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Almadina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amargosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Am\u00E9lia Rodrigues",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Am\u00E9rica Dourada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anag\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Andara\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Andorinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angical",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anguera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Antas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Cardoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Gon\u00E7alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apuarema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aracatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aramari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arataca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aratu\u00EDpe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aurelino Leal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baixa Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Banza\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra da Estiva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Cho\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Mendes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Rocha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barreiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barro Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barrocas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barro Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belmonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belo Campo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Biritinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista do Tupim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus da Lapa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boninal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boquira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Botupor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brej\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brotas de Maca\u00FAbas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brumado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buerarema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buritirama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caatiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabaceiras do Paragua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacul\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ca\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caetanos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caetit\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cafarnaum",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cairu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caldeir\u00E3o Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camacan",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cama\u00E7ari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camamu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Alegre de Lourdes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Formoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Can\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canarana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canavieiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Candeal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Candeias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Candiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E2ndido Sales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cansan\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canudos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capela do Alto Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capim Grosso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cara\u00EDbas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caravelas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cardeal da Silva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carinhanha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Casa Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castro Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caturama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Central",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chorroch\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00EDcero Dantas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cip\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coaraci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cocos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o da Feira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Almeida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Coit\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Jacu\u00EDpe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conde\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Contendas do Sincor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cora\u00E7\u00E3o de Maria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cordeiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coribe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Jo\u00E3o S\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Correntina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cotegipe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cravol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cris\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crist\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruz das Almas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cura\u00E7\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "D\u00E1rio Meira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dias d\u0027\u00C1vila",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Bas\u00EDlio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Macedo Costa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "El\u00EDsio Medrado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Encruzilhada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Entre Rios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esplanada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Euclides da Cunha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eun\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "F\u00E1tima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feira da Mata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feira de Santana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Filad\u00E9lfia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Firmino Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Floresta Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formosa do Rio Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gandu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gavi\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gentio do Ouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gl\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gongogi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Mangabeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guajeru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guanambi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaratinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Heli\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ia\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiassuc\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibicara\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibicoara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibicu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibipeba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibipitanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiquera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirapitanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirataia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibitiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibitit\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibotirama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ichu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igapor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igrapi\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igua\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilh\u00E9us",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inhambupe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipecaet\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipia\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipir\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipupiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irajuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iramaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iraquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irec\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaberaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabuna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itacar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaet\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itagi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itagib\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itagimirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itagua\u00E7u da Bahia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaju do Col\u00F4nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaju\u00EDpe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamaraju",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamb\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itanagra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itanh\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaparica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itap\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapebi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapetinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapicuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapitanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itarantim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itatim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itiru\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iti\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itoror\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ituber\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iuiu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaborandi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacaraci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacobina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguaquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguarari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguaripe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Janda\u00EDra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jequi\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jeremoabo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jiquiri\u00E7\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jita\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Dourado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juazeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jucuru\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jussara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jussari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jussiape",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lafaiete Coutinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Real",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laje",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajed\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajedinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajedo do Tabocal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lamar\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lap\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lauro de Freitas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Len\u00E7\u00F3is",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lic\u00EDnio de Almeida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Livramento de Nossa Senhora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lu\u00EDs Eduardo Magalh\u00E3es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macajuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macarani",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maca\u00FAbas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macurur\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Madre de Deus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maetinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maiquinique",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mairi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Malhada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Malhada de Pedras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manoel Vitorino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mansid\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marac\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maragogipe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mara\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marcion\u00EDlio Souza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mascote",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mata de S\u00E3o Jo\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Medeiros Neto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miguel Calmon",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Milagres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirangaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Santo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morpar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro do Chap\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mortugaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mucug\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mucuri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mulungu do Morro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mundo Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muniz Ferreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muqu\u00E9m do S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muritiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mutu\u00EDpe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nazar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nilo Pe\u00E7anha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nordestina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Cana\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova F\u00E1tima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ibi\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Itarana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Reden\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Soure",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Vi\u00E7osa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Horizonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Triunfo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olindina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oliveira dos Brejinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouri\u00E7angas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ourol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmas de Monte Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paramirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paratinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paripiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pau Brasil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulo Afonso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "P\u00E9 de Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedr\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Alexandre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piat\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pil\u00E3o Arcado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinda\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pindoba\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pintadas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pira\u00ED do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirip\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piritiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planaltino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planalto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pojuca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponto Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Seguro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Potiragu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Dutra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente J\u00E2nio Quadros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Tancredo Neves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Queimadas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quijingue",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quixabeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rafael Jambeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Remanso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Retirol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riach\u00E3o das Neves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riach\u00E3o do Jacu\u00EDpe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riacho de Santana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeira do Amparo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeira do Pombal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o do Largo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio de Contas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio do Ant\u00F4nio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio do Pires",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Real",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rodelas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ruy Barbosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salinas da Margarida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salvador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Br\u00EDgida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz Cabr\u00E1lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz da Vit\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa In\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santaluz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria da Vit\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santan\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita de C\u00E1ssia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Terezinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Amaro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio de Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Est\u00EAv\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Desid\u00E9rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o F\u00E9lix",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o F\u00E9lix do Coribe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Felipe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Conde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gabriel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo dos Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Vit\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Jacu\u00EDpe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel das Matas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Pass\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sapea\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E1tiro Dias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Saubara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sa\u00FAde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Seabra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sebasti\u00E3o Laranjeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senhor do Bonfim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra do Ramalho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sento S\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Dourada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Preta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serrinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serrol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sim\u00F5es Filho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00EDtio do Mato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00EDtio do Quinto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sobradinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Souto Soares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabocas do Brejo Velho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tanha\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tanque Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tanquinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapero\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapiramut\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teixeira de Freitas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teodoro Sampaio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teofil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tremedal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tucano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uau\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uba\u00EDra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubaitaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubat\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uiba\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Umburanas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Una",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urandi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uru\u00E7uca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Utinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Valen\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Valente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea da Ro\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea do Po\u00E7o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Varzedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vera Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vereda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vit\u00F3ria da Conquista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Wagner",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Wanderley",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Wenceslau Guimar\u00E3es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xique-Xique",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "BA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abaiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acarape",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acara\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acopiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aiuaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alc\u00E2ntaras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Altaneira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Santo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amontada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Antonina do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apuiar\u00E9s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aquiraz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aracati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aracoiaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ararend\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araripe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aratuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arneiroz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Assar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aurora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baixio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Banabui\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barbalha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barroquinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baturit\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Beberibe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Viagem",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo Santo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camocim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Sales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canind\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capistrano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caridade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carir\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cariria\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cari\u00FAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carnaubal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cascavel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catarina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catunda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caucaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cedro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chaval",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chor\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chorozinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corea\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crate\u00FAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Croat\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Erer\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eus\u00E9bio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Farias Brito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Forquilha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fortaleza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fortim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frecheirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "General Sampaio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gra\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Granja",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Granjeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Groa\u00EDras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guai\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaraciaba do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaramiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Hidrol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Horizonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibaretama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiapina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibicuitinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Icapu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ic\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iguatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Independ\u00EAncia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipaporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipaumirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipueiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iracema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irau\u00E7uba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itai\u00E7aba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaitinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapaj\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapipoca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapi\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itarema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itatira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguaretama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguaribara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguaribe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguaruana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jijoca de Jericoacoara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juazeiro do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juc\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lavras da Mangabeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Limoeiro do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Madalena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maracana\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maranguape",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Martin\u00F3pole",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Massap\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mauriti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Meruoca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Milagres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Milh\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mira\u00EDma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miss\u00E3o Velha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Momba\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monsenhor Tabosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morada Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mora\u00FAjo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morrinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mucambo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mulungu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Olinda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Russas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Oriente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ocara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Or\u00F3s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pacajus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pacatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pacoti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pacuj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palhano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palm\u00E1cia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paracuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paraipaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parambu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paramoti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Penaforte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pentecoste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pereiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pindoretama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piquet Carneiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pires Ferreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Poranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porteiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Potengi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Potiretama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quiterian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quixad\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quixel\u00F4",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quixeramobim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quixer\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reden\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reriutaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Russas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Saboeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salitre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Acara\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Cariri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Quit\u00E9ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Benedito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Amarante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Jaguaribe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Lu\u00EDs do Curu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Pompeu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador S\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sobral",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Solon\u00F3pole",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabuleiro do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tamboril",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tarrafas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tau\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teju\u00E7uoca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tiangu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trairi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tururu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubajara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Umari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Umirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uruburetama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uruoca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Varjota",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vi\u00E7osa do Cear\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "CE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bras\u00EDlia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "DF"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Afonso Cl\u00E1udio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guia Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Doce do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alfredo Chaves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Rio Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anchieta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apiac\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aracruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "At\u00EDlio Viv\u00E1cqua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baixo Guandu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra de S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Esperan\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejetuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeiro de Itapemirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cariacica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colatina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o da Barra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Castelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divino de S\u00E3o Louren\u00E7o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Domingos Martins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dores do Rio Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ecoporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fund\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Lindenberg",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gua\u00E7u\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarapari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibatiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibira\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibitirama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iconha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irupi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itagua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapemirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itarana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "I\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jer\u00F4nimo Monteiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Neiva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laranja da Terra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Linhares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manten\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marata\u00EDzes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marechal Floriano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maril\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mimoso do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montanha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mucurici",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muniz Freire",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muqui",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ven\u00E9cia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pancas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Can\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinheiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pi\u00FAma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponto Belo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Kennedy",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Bananal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Novo do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Leopoldina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria de Jetib\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Teresa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gabriel da Palha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Cal\u00E7ado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Mateus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Roque do Cana\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sooretama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem Alta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Venda Nova do Imigrante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Viana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Pav\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Val\u00E9rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Velha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vit\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "ES"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abadia de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abadi\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acre\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Adel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Fria de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Limpa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas Lindas de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alex\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alo\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Horizonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Para\u00EDso de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvorada do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amaralina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Americano do Brasil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amorin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "An\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anhanguera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anicuns",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aparecida de Goi\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aparecida do Rio Doce",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apor\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aragar\u00E7as",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aragoi\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araguapaz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aren\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aruan\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Auril\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Avelin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baliza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barro Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Vista de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jardim de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonfin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bon\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brazabrantes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brit\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buriti Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buriti de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buritin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabeceiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira Alta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira Dourada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ca\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caiap\u00F4nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caldas Novas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caldazinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campestre de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campina\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campinorte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Alegre de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Limpo de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Belos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Verdes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmo do Rio Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catal\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catura\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cavalcante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ceres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cezarina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapad\u00E3o do C\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cidade Ocidental",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cocalzinho de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colinas do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00F3rrego do Ouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corumb\u00E1 de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corumba\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristalina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crix\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crom\u00EDnia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cumari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Damian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Damol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Davin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diorama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Doverl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Edealina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ed\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Faina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fazenda Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Firmin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flores de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gameleira de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divin\u00F3polis de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goian\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goiandira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goian\u00E9sia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goi\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goianira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goiatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gouvel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guap\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guara\u00EDta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarani de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarinos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Heitora\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Hidrol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Hidrolina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iaciara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inaciol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inhumas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipameri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipiranga de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Israel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabera\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaguari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaguaru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapaci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapirapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapuranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itarum\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itau\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itumbiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ivol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jandaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaragu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jata\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaupaci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jes\u00FApolis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jovi\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jussara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Santa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Leopoldo de Bulh\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luzi\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mairipotaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mamba\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mara Rosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marzag\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matrinch\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mauril\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mimoso de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mina\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mineiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moipor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alegre de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montes Claros de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montividiu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montividiu do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morrinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro Agudo de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moss\u00E2medes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mozarl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mundo Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mutun\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Naz\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ner\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Niquel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Am\u00E9rica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Aurora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Crix\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Gl\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Igua\u00E7u de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Roma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Veneza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Brasil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Gama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Planalto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Orizona",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Verde de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouvidor",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Padre Bernardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palestina de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeiras de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Panam\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranaiguara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Perol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Petrolina de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pilar de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piracanjuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piranhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piren\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pires do Rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planaltina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pontalina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porangatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porteir\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Portel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Posse",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Professor Jamil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quirin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rialma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rian\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Quente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rubiataba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sanclerl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa F\u00E9 de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Helena de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Isabel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita do Novo Destino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Tereza de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Terezinha de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio da Barra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Descoberto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o d\u0027Alian\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Para\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Lu\u00EDs de Montes Belos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Luiz do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Passa Quatro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Patr\u00EDcio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sim\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Canedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serran\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Silv\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Simol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00EDtio d\u0027Abadia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquaral de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teresina de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terez\u00F3polis de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Ranchos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trindade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trombas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turv\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turvel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uirapuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uruana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uruta\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Valpara\u00EDso de Goi\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Varj\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vicentin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Boa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Prop\u00EDcio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "GO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "A\u00E7ail\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Afonso Cunha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Doce do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alc\u00E2ntara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aldeias Altas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Altamira do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Alegre do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Alegre do Pindar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Parna\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amap\u00E1 do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amarante do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anajatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anapurus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apicum-A\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araguan\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araioses",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arame",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Axix\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bacabal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bacabeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bacuri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bacurituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balsas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bar\u00E3o de Graja\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Corda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barreirinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bel\u00E1gua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Vista do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Benedito Leite",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bequim\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bernardo do Mearim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista do Gurupi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus das Selvas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Lugar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo de Areia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buriti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buriti Bravo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buriticupu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buritirana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajapi\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campestre do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E2ndido Mendes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cantanhede",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capinzal do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carolina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carutapera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caxias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cedral",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Central do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Centro do Guilherme",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Centro Novo do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapadinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cidel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cod\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coelho Neto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colinas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Lago-A\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coroat\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cururupu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Davin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Pedro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Duque Bacelar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esperantin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estreito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feira Nova do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fernando Falc\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formosa da Serra Negra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fortaleza dos Nogueiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fortuna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Godofredo Viana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gon\u00E7alves Dias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Archer",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Edison Lob\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Eug\u00EAnio Barros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Luiz Rocha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Newton Bello",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Nunes Freire",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gra\u00E7a Aranha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Graja\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guimar\u00E3es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Humberto de Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Icatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igarap\u00E9 do Meio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igarap\u00E9 Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imperatriz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaipava do Graja\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapecuru Mirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itinga do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jatob\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jenipapo dos Vieiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Lisboa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Josel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Junco do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lago da Pedra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lago do Junco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lago Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa do Mato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lago dos Rodrigues",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Grande do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajeado Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lima Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Loreto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lu\u00EDs Domingues",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Magalh\u00E3es de Almeida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maraca\u00E7um\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maraj\u00E1 do Sena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maranh\u00E3ozinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mata Roma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mat\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mat\u00F5es do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Milagres do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miranda do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirinzal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mon\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montes Altos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nina Rodrigues",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Colinas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Iorque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Olinda do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olho d\u0027\u00C1gua das Cunh\u00E3s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olinda Nova do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pa\u00E7o do Lumiar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeir\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paraibano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parnarama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passagem Franca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pastos Bons",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulino Neves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulo Ramos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedreiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro do Ros\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Penalva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peri Mirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peritor\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pindar\u00E9-Mirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinheiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pio XII",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirapemas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7\u00E3o de Pedras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Franco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Rico do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Dutra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Juscelino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente M\u00E9dici",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Sarney",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Vargas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Primeira Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Raposa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riach\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribamar Fiquene",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ros\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Samba\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Filomena do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Helena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa In\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia do Paru\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Quit\u00E9ria do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Amaro do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio dos Lopes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Benedito do Rio Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bernardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos do Azeit\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o F\u00E9lix de Balsas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Brej\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o Batista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Car\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Soter",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o dos Patos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 de Ribamar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 dos Bas\u00EDlios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Lu\u00EDs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Lu\u00EDs Gonzaga do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Mateus do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro da \u00C1gua Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro dos Crentes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Raimundo das Mangabeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Raimundo do Doca Bezerra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Roberto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Vicente Ferrer",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Satubinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Alexandre Costa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador La Rocque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serrano do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00EDtio Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sucupira do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sucupira do Riach\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tasso Fragoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Timbiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Timon",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trizidela do Vale",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tufil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tuntum",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turia\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tut\u00F3ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urbano Santos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Viana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Nova dos Mart\u00EDrios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vit\u00F3ria do Mearim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vitorino Freire",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Z\u00E9 Doca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acorizal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Boa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alta Floresta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Gar\u00E7as",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Paraguai",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Taquari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apiac\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araguaiana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araguainha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araputanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aren\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aripuan\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bar\u00E3o de Melga\u00E7o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Bugres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Gar\u00E7as",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Esperan\u00E7a do Norte",
    "microrregiao": null
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brasnorte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E1ceres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campin\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Novo do Parecis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos de J\u00FAlio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canabrava do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canarana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carlinda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castanheira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapada dos Guimar\u00E3es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cl\u00E1udia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cocalinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Col\u00EDder",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colniza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Comodoro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Confresa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conquista D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cotrigua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cuiab\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curvel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Denise",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diamantino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Aquino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feliz Natal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Figueir\u00F3polis D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ga\u00FAcha do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "General Carneiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gl\u00F3ria D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarant\u00E3 do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guiratinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indiava\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipiranga do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itanhang\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ita\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itiquira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaciara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jangada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jauru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ju\u00EDna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juruena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juscimeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lambari D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lucas do Rio Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luciara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Bela da Sant\u00EDssima Trindade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marcel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matup\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirassol d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nobres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nortel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora do Livramento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Bandeirantes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Nazar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Lacerda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Santa Helena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Brasil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Cana\u00E3 do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Mutum",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ol\u00EDmpia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ubirat\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Xavantina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Mundo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Horizonte do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo S\u00E3o Joaquim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parana\u00EDta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranatinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Santo Ant\u00F4nio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Preta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peixoto de Azevedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planalto da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pocon\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pontal do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponte Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pontes e Lacerda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Alegre do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto dos Ga\u00FAchos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Esperidi\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Estrela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Poxor\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Primavera do Leste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quer\u00EAncia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 dos Quatro Marcos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reserva do Caba\u00E7al",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Cascalheira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3ozinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Carmem",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Afonso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Povo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Rio Claro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Xingu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro da Cipa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rondol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rondon\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ros\u00E1rio Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz do Xingu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto do C\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita do Trivelato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Terezinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Leste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio de Leverger",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o F\u00E9lix do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sapezal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Nova Dourada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sinop",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sorriso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabapor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tangar\u00E1 da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapurah",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Nova do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tesouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Torixor\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uni\u00E3o do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vale de S\u00E3o Domingos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Rica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Guarita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Maril\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Maring\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Monte Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MT"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Clara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alcin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amambai",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anast\u00E1cio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anauril\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ang\u00E9lica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Jo\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aparecida do Taboado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aquidauana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aral Moreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bandeirantes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bataguassu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bataypor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bodoquena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brasil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caarap\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caracol",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cassil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapad\u00E3o do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corguinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Sapucaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corumb\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Costa Rica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coxim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Deod\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dois Irm\u00E3os do Buriti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Douradina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dourados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eldorado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "F\u00E1tima do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Figueir\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gl\u00F3ria de Dourados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guia Lopes da Laguna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iguatemi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inoc\u00EAncia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaquira\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ivinhema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaraguari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jate\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lad\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laguna Carap\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maracaju",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miranda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mundo Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Navira\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nioaque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Alvorada do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Andradina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Horizonte do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00EDso das \u00C1guas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parana\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Gomes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponta Por\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Murtinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribas do Rio Pardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Brilhante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Negro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Verde de Mato Grosso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rochedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita do Pardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gabriel do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sete Quedas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Selv\u00EDria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sidrol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sonora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tacuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquarussu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terenos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Lagoas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vicentina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abadia dos Dourados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abaet\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abre Campo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acaiaca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "A\u00E7ucena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Boa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Comprida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aguanil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas Formosas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas Vermelhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aimor\u00E9s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aiuruoca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alagoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Albertina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Al\u00E9m Para\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alfenas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alfredo Vasconcelos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Almenara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alpercata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alpin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alterosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Capara\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Rio Doce",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvarenga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvorada de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amparo do Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Andradas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira de Paje\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Andrel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Carlos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Dias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Prado de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7a\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aracitaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7ua\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araguari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arantina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araponga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arapor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arapu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00FAjos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arax\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arceburgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arcos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Areado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Argirita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aricanduva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arinos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Astolfo Dutra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Atal\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Augusto de Lima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baependi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baldim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bambu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bandeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bandeira do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bar\u00E3o de Cocais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bar\u00E3o do Monte Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barbacena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra Longa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barroso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Vista de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belmiro Braga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belo Horizonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belo Oriente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belo Vale",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Berilo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bert\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Berizal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Betim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bias Fortes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bicas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Biquinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Esperan\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bocaina de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bocai\u00FAva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Despacho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jardim de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus da Penha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Amparo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Galho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Repouso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Sucesso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonfim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonfin\u00F3polis de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonito de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Borda da Mata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Botelhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Botumirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brasil\u00E2ndia de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bras\u00EDlia de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Br\u00E1s Pires",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bra\u00FAnas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Braz\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brumadinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bueno Brand\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buen\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bugre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buritis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buritizeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabeceira Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabo Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira da Prata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira Dourada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caetan\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caet\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caiana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajuri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caldas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camacho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camanducaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cambu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cambuquira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campan\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campanha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campestre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campina Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Belo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo do Meio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Florido",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Altos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Gerais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cana\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Can\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cana Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Candeias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cantagalo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capara\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capela Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capelinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capetinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capim Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capit\u00E3o Andrade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capit\u00E3o En\u00E9as",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capit\u00F3lio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caputira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cara\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carana\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caranda\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carangola",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caratinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carbonita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carea\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carlos Chagas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carm\u00E9sia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmo da Cachoeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmo da Mata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmo de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmo do Cajuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmo do Parana\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmo do Rio Claro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carm\u00F3polis de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carneirinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carrancas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carvalh\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carvalhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Casa Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cascalho Rico",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E1ssia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o da Barra de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cataguases",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catas Altas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catas Altas da Noruega",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catuji",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catuti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caxambu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cedro do Abaet\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Central de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Centralina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ch\u00E1cara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chal\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapada do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapada Ga\u00FAcha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chiador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cipot\u00E2nea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Claraval",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Claro dos Po\u00E7\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cl\u00E1udio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coimbra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coluna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Comendador Gomes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Comercinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o da Aparecida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o das Pedras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o das Alagoas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o de Ipanema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Mato Dentro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Rio Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o dos Ouros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00F4nego Marinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Confins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Congonhal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Congonhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Congonhas do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conquista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conselheiro Lafaiete",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conselheiro Pena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Consola\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Contagem",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coqueiral",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cora\u00E7\u00E3o de Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cordisburgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cordisl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corinto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coroaci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coromandel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Fabriciano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Murta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Pacheco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Xavier Chaves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00F3rrego Danta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00F3rrego do Bom Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00F3rrego Fundo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00F3rrego Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Couto de Magalh\u00E3es de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cris\u00F3lita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crist\u00E1lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristiano Otoni",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crucil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzeiro da Fortaleza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruz\u00EDlia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cuparaque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curral de Dentro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curvelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Datas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Delfim Moreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Delfin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Delta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Descoberto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Desterro de Entre Rios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Desterro do Melo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diamantina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diogo de Vasconcelos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dion\u00EDsio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divin\u00E9sia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divino das Laranjeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divinol\u00E2ndia de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divisa Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divisa Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divis\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Bosco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Cavati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Joaquim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Silv\u00E9rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Vi\u00E7oso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dona Euz\u00E9bia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dores de Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dores de Guanh\u00E3es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dores do Indai\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dores do Turvo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dores\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Douradoquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Durand\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "El\u00F3i Mendes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Engenheiro Caldas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Engenheiro Navarro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Entre Folhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Entre Rios de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Erv\u00E1lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esmeraldas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Espera Feliz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Espinosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esp\u00EDrito Santo do Dourado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estiva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela Dalva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela do Indai\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eugen\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ewbank da C\u00E2mara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Extrema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Faria Lemos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fel\u00EDcio dos Santos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Rio Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Felisburgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Felixl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fernandes Tourinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ferros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fervedouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Florestal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formiga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fortaleza de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fortuna de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Badar\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Dumont",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco S\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisc\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frei Gaspar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frei Inoc\u00EAncio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frei Lagonegro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fronteira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fronteira dos Vales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fruta de Leite",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frutal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Funil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Galil\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gameleiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Glaucil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goiabeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goian\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gon\u00E7alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gonzaga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gouveia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Valadares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gr\u00E3o Mogol",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Grupiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guanh\u00E3es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guap\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaraciaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaraciama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaran\u00E9sia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarani",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarda-Mor",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaxup\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guidoval",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guimar\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guiricema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gurinhat\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Heliodora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iapu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibertioga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibi\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibia\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiracatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiraci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirit\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiti\u00FAra de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibituruna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Icara\u00ED de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igarap\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igaratinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iguatama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ijaci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilic\u00EDnea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imb\u00E9 de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inconfidentes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indaiabira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inga\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inhapim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inha\u00FAma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inimutaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipanema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipatinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipia\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipui\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ira\u00ED de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabirito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itacambira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itacarambi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaguara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaip\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itajub\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamarandiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamarati de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itambacuri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamb\u00E9 do Mato Dentro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamogi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itanhandu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itanhomi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaobim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapagipe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapecerica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapeva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itatiaiu\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ita\u00FA de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ita\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaverava",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itueta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ituiutaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itumirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iturama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itutinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaboticatubas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacinto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacutinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguara\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ja\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jampruca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jana\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Janu\u00E1ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japara\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japonvar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jeceaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jenipapo de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jequeri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jequita\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jequitib\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jequitinhonha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jesu\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joa\u00EDma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joan\u00E9sia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Monlevade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Pinheiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joaquim Fel\u00EDcio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jord\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jos\u00E9 Gon\u00E7alves de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jos\u00E9 Raydan",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Josen\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Uni\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juiz de Fora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juramento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juruaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juven\u00EDlia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ladainha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagamar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa da Prata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa dos Patos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Dourada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Formosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Santa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lambari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lamim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laranjal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lassance",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lavras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Leandro Ferreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Leme do Prado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Leopoldina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Liberdade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lima Duarte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Limeira do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lontra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luisburgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luisl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lumin\u00E1rias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Machacalis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Machado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Madre de Deus de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Malacacheta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mamonas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manhua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manhumirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mantena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maravilhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mar de Espanha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maria da F\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mariana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marilac",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "M\u00E1rio Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marip\u00E1 de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marli\u00E9ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marmel\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Martinho Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Martins Soares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mata Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Materl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mateus Leme",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matias Barbosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matias Cardoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matip\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mato Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matozinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matutina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Medeiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Medina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mendes Pimentel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Merc\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mesquita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Minas Novas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Minduri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirabela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miradouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mira\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirav\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moeda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monjolos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monsenhor Paulo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montalv\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alegre de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Belo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Carmelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Formoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Santo de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montes Claros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Si\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montezuma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morada Nova de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro da Gar\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro do Pilar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Munhoz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muria\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mutum",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muzambinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nacip Raydan",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nanuque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Naque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Natal\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nat\u00E9rcia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nazareno",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nepomuceno",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ninheira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Bel\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Era",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Lima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova M\u00F3dica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ponte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Porteirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Resende",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Serrana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Cruzeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Oriente de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novorizonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olaria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olhos-d\u0027\u00C1gua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ol\u00EDmpio Noronha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oliveira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oliveira Fortes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "On\u00E7a de Pitangui",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Orat\u00F3rios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oriz\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Fino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Verde de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Padre Carvalho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Padre Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paineiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pains",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pai Pedro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paiva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palm\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Papagaios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paracatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Par\u00E1 de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paragua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parais\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paraopeba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passab\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passa Quatro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passa Tempo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passa Vinte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Patis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Patos de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Patroc\u00EDnio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Patroc\u00EDnio do Muria\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paula C\u00E2ndido",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulistas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pav\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pe\u00E7anha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Bonita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra do Anta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra do Indai\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Dourada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedralva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedras de Maria da Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedrin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Leopoldo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Teixeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pequeri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pequi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Perdig\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Perdizes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Perd\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Periquito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pescador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piau",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piedade de Caratinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piedade de Ponte Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piedade do Rio Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piedade dos Gerais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pimenta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pingo-d\u0027\u00C1gua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pint\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piracema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirajuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirangu\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piranguinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirapetinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirapora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pira\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pitangui",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piumhi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planura",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7o Fundo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7os de Caldas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pocrane",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pomp\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponte Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponto Chique",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponto dos Volantes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porteirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Firme",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pot\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pouso Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pouso Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prat\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pratinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Bernardes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Juscelino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Kubitschek",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Oleg\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Jequitib\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prudente de Morais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quartel Geral",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Queluzito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Raposos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Raul Soares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Recreio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reduto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Resende Costa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Resplendor",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ressaquinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riachinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riacho dos Machados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o das Neves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Vermelho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Acima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Casca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Doce",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio do Prado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Espera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Manso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Parana\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Pardo de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Piracicaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Pomba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Vermelho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rit\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rochedo de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rodeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Romaria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ros\u00E1rio da Limeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rubelita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rubim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sabar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sabin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sacramento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salinas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto da Divisa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara do Leste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara do Monte Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara do Tug\u00FArio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz de Salinas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz do Escalvado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Efig\u00EAnia de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa F\u00E9 de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Helena de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Juliana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Margarida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria de Itabira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria do Salto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria do Sua\u00E7u\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana da Vargem",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana de Cataguases",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana de Pirapama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Deserto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Garamb\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Jacar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Manhua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Riacho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana dos Montes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita de Caldas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita de Jacutinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita de Ibitipoca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita do Itueto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Vit\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Amparo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Aventureiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Grama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Itamb\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Jacinto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Monte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Retiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Rio Abaixo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Hip\u00F3lito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santos Dumont",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento Abade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Br\u00E1s do Sua\u00E7u\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos das Dores",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos do Prata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o F\u00E9lix de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco de Paula",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco de Sales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Gl\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Geraldo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Geraldo da Piedade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Geraldo do Baixio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Abaet\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Rio Abaixo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Sapuca\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gotardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o Batista do Gl\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Lagoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Mata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Ponte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o del Rei",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Manhua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Manteninha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Oriente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Pacu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o Evangelista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o Nepomuceno",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Joaquim de Bicas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Barra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Lapa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Safira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Varginha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Divino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Goiabal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Jacuri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Mantimento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Louren\u00E7o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Anta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro da Uni\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro dos Ferros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro do Sua\u00E7u\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Rom\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Roque de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o da Bela Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o da Vargem Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Anta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Maranh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Rio Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Rio Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Tiago",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Tom\u00E1s de Aquino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Tom\u00E9 das Letras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Vicente de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sapuca\u00ED-Mirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sardo\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sarzedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Setubinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sem-Peixe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Amaral",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Cortes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Firmino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Jos\u00E9 Bento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Modestino Gon\u00E7alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senhora de Oliveira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senhora do Porto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senhora dos Rem\u00E9dios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sericita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Seritinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Azul de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra da Saudade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra dos Aimor\u00E9s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra do Salitre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serrania",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serran\u00F3polis de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serranos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sete Lagoas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Silveir\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Silvian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sim\u00E3o Pereira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Simon\u00E9sia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sobr\u00E1lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Soledade de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabuleiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taiobeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taparuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapira\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquara\u00E7u de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tarumirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teixeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Te\u00F3filo Otoni",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tim\u00F3teo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tiradentes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tocos do Moji",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Toledo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tombos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Cora\u00E7\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Marias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Pontas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tumiritinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tupaciguara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turmalina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turvol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ub\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uba\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubaporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uberaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uberl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Umburatiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Una\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uni\u00E3o de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uruana de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uruc\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urucuia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem Bonita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem Grande do Rio Pardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Varginha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Varj\u00E3o de Minas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea da Palma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Varzel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vazante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Verdel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Veredinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ver\u00EDssimo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vermelho Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vespasiano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vi\u00E7osa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vieiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mathias Lobato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Virgem da Lapa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Virg\u00EDnia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Virgin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Virgol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Visconde do Rio Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Volta Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Wenceslau Braz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "MG"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abaetetuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abel Figueiredo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Afu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Azul do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alenquer",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Almeirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Altamira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anaj\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ananindeua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anapu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Augusto Corr\u00EAa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aurora do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aveiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bagre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bai\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bannach",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barcarena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bel\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belterra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Benevides",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bragan\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brasil Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo Grande do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Breu Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Breves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bujaru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira do Piri\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira do Arari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camet\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cana\u00E3 dos Caraj\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capanema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capit\u00E3o Po\u00E7o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castanhal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chaves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conc\u00F3rdia do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cumaru do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curion\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curralinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curu\u00E7\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Eliseu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eldorado do Caraj\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Faro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Floresta do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Garraf\u00E3o do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goian\u00E9sia do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gurup\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igarap\u00E9-A\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igarap\u00E9-Miri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inhangapi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipixuna do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irituia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itupiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacareacanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacund\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juruti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Limoeiro do Ajuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "M\u00E3e do Rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Magalh\u00E3es Barata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marab\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maracan\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marapanim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Medicil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Melga\u00E7o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mocajuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moju",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moju\u00ED dos Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muan\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Esperan\u00E7a do Piri\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ipixuna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Timboteua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Progresso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Repartimento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00D3bidos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oeiras do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oriximin\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Our\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouril\u00E2ndia do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pacaj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palestina do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paragominas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parauapebas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pau D\u0027Arco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peixe-Boi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pi\u00E7arra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Placas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponta de Pedras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Portel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto de Moz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prainha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Primavera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quatipuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reden\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Maria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rondon do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rur\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salvaterra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz do Arari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Izabel do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria das Barreiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santar\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santar\u00E9m Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Tau\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Caetano de Odivelas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos do Capim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o F\u00E9lix do Xingu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Geraldo do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Ponta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o de Pirabas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Guam\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o da Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sapucaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Jos\u00E9 Porf\u00EDrio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Soure",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tail\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Alta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Santa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tom\u00E9-A\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tracuateua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trair\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tucum\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tucuru\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ulian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uruar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vigia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Viseu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vit\u00F3ria do Xingu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xinguara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PA"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aguiar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alagoa Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alagoa Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alagoinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alcantil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Algod\u00E3o de Janda\u00EDra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alhandra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Rio do Peixe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amparo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aparecida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7agi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araruna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Areia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Areia de Bara\u00FAnas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Areial",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aroeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Assun\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ba\u00EDa da Trai\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bananeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bara\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra de Santana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra de Santa Rosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra de S\u00E3o Miguel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bayeux",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bel\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bel\u00E9m do Brejo do Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bernardino Batista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Ventura",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Sucesso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonito de Santa F\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boqueir\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igaracy",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Borborema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo do Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo dos Santos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caapor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabaceiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabedelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira dos \u00CDndios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacimba de Areia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacimba de Dentro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacimbas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cai\u00E7ara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajazeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajazeirinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caldas Brand\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camala\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campina Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cara\u00FAbas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carrapateira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Casserengue",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catingueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catol\u00E9 do Rocha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caturit\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Condado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Congo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coremas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coxixola",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruz do Esp\u00EDrito Santo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cubati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cuit\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cuitegi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cuit\u00E9 de Mamanguape",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curral de Cima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curral Velho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dami\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Desterro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vista Serrana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diamante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dona In\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Duas Estradas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Emas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esperan\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fagundes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frei Martinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gado Bravo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarabira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gurinh\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gurj\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imaculada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ing\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabaiana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapororoca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacara\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jeric\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Pessoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juarez T\u00E1vora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juazeirinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Junco do Serid\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juripiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa de Dentro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Seca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lastro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Livramento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Logradouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lucena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "M\u00E3e d\u0027\u00C1gua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Malta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mamanguape",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mana\u00EDra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marca\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mariz\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Massaranduba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mataraca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mato Grosso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matur\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mogeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montadas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Horebe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monteiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mulungu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Natuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nazarezinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Floresta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Olinda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Palmeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olho d\u0027\u00C1gua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olivedos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Velho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passagem",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Patos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Lavrada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedras de Fogo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pianc\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Picu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pilar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pil\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pil\u00F5ezinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirpirituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pitimbu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pocinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7o Dantas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7o de Jos\u00E9 de Moura",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pombal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Princesa Isabel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Puxinan\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Queimadas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quixaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rem\u00EDgio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro R\u00E9gis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riach\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riach\u00E3o do Bacamarte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riach\u00E3o do Po\u00E7o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riacho de Santo Ant\u00F4nio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riacho dos Cavalos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Tinto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salgadinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salgado de S\u00E3o F\u00E9lix",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cec\u00EDlia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Helena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa In\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana de Mangueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana dos Garrotes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joca Claudino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Teresinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Andr\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bentinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos do Cariri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Cariri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Tigre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Lagoa Tapada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 de Caiana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 de Espinharas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 dos Ramos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 de Piranhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 de Princesa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Bonfim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Brejo do Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Sabugi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 dos Cordeiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Mamede",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel de Taipu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o de Lagoa de Ro\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Umbuzeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sap\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Vicente do Serid\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra da Raiz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Redonda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serraria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sert\u00E3ozinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sobrado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sol\u00E2nea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Soledade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Soss\u00EAgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sousa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sum\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tacima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapero\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tavares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teixeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ten\u00F3rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Triunfo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uira\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Umbuzeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vieir\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Zabel\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PB"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abati\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Adrian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Agudos do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Almirante Tamandar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Altamira do Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alt\u00F4nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Piquiri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvorada do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amapor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amp\u00E9re",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anahy",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Andir\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C2ngulo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Antonina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Olinto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apucarana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arapongas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arapoti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araruna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arauc\u00E1ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ariranha do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Assa\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Assis Chateaubriand",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Astorga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Atalaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balsa Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bandeirantes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barbosa Ferraz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barrac\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Jacar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Vista da Caroba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Vista do Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bituruna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Esperan\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Esperan\u00E7a do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Ventura de S\u00E3o Roque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista da Aparecida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bocai\u00FAva do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Sucesso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Sucesso do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Borraz\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Braganey",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brasil\u00E2ndia do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cafeara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cafel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cafezal do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Calif\u00F3rnia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cambar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camb\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cambira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campina da Lagoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campina do Sim\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campina Grande do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo do Tenente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Largo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Magro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Mour\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E2ndido de Abreu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cand\u00F3i",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cantagalo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capanema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capit\u00E3o Le\u00F4nidas Marques",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carambe\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carl\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cascavel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catanduvas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Centen\u00E1rio do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerro Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E9u Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chopinzinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cianorte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cidade Ga\u00FAcha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Clevel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colombo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colorado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Congonhinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conselheiro Mairinck",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Contenda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corb\u00E9lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corn\u00E9lio Proc\u00F3pio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Domingos Soares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Vivida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corumbata\u00ED do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzeiro do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzeiro do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzeiro do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruz Machado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzmaltina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curitiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curi\u00FAva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diamante do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diamante do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diamante D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dois Vizinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Douradina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Doutor Camargo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "En\u00E9as Marques",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Engenheiro Beltr\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esperan\u00E7a Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Entre Rios do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Espig\u00E3o Alto do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Farol",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Faxinal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fazenda Rio Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "F\u00EAnix",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fernandes Pinheiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Figueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flora\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flor da Serra do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Floresta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Florest\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fl\u00F3rida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formosa do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Foz do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Beltr\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Foz do Jord\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "General Carneiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Godoy Moreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goioer\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goioxim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Grandes Rios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gua\u00EDra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaira\u00E7\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guamiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guapirama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaporema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaraci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarania\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarapuava",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaraque\u00E7aba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaratuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Hon\u00F3rio Serpa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibaiti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibipor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Icara\u00EDma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iguara\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iguatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imba\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imbituva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "In\u00E1cio Martins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inaj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iracema do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iretama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaguaj\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaipul\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itambarac\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamb\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapejara d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaperu\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ita\u00FAna do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ivaipor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ivat\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ivatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaboti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacarezinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguapit\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguaria\u00EDva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jandaia do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jani\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japur\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardim Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardim Olinda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jataizinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jesu\u00EDtas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joaquim T\u00E1vora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jundia\u00ED do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juranda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jussara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Kalor\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lapa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laranjal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laranjeiras do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Le\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lidian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lindoeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Loanda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lobato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Londrina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luiziana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lunardelli",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lupion\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mallet",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mambor\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mandagua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mandaguari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mandirituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manfrin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mangueirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manoel Ribas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marechal C\u00E2ndido Rondon",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maria Helena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marialva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maril\u00E2ndia do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marilena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mariluz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maring\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mari\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marip\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marmeleiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marquinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marumbi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mato Rico",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mau\u00E1 da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Medianeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mercedes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miraselva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Missal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moreira Sales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morretes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Munhoz de Melo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora das Gra\u00E7as",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Alian\u00E7a do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Am\u00E9rica da Colina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Aurora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Cantu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Esperan\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Esperan\u00E7a do Sudoeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova F\u00E1tima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Laranjeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Londrina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ol\u00EDmpia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Santa B\u00E1rbara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Santa Rosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Prata do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Tebas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Itacolomi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ortigueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ourizona",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Verde do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pai\u00E7andu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmital",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palotina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00EDso do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranacity",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranagu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranapoema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranava\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pato Bragado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pato Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paula Freitas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulo Frontin",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peabiru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Perobal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "P\u00E9rola",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "P\u00E9rola d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pi\u00EAn",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinhais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinhal\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinhal de S\u00E3o Bento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pira\u00ED do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piraquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pitanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pitangueiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planaltina do Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planalto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponta Grossa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pontal do Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porecatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Amazonas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Barreiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Rico",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Vit\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prado Ferreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pranchita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Castelo Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Primeiro de Maio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prudent\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quarto Centen\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quatigu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quatro Barras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quatro Pontes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quedas do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quer\u00EAncia do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quinta do Sol",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quitandinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ramil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rancho Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rancho Alegre D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Realeza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rebou\u00E7as",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Renascen\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reserva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reserva do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Claro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o do Pinhal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Bom",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Bonito do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Branco do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Branco do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Negro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Roncador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rondon",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ros\u00E1rio do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sab\u00E1udia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salgado Filho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto do Itarar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto do Lontra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Am\u00E9lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cec\u00EDlia do Pav\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz de Monte Castelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa F\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Helena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa In\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Isabel do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Izabel do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa L\u00FAcia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Mariana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa M\u00F4nica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Itarar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Tereza do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Terezinha de Itaipu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio da Platina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Caiu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Sudoeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo In\u00E1cio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Carlos do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jer\u00F4nimo da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Caiu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Triunfo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jorge d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jorge do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jorge do Patroc\u00EDnio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 das Palmeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 dos Pinhais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Manoel do Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Mateus do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro do Iva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro do Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o da Amoreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Tom\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sapopema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sarandi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Saudade do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Seng\u00E9s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serran\u00F3polis do Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sertaneja",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sertan\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Siqueira Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sulina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tamarana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tamboara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapejara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teixeira Soares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tel\u00EAmaco Borba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Boa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Rica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Roxa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tibagi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tijucas do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Toledo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tomazina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Barras do Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tunas do Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tuneiras do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tup\u00E3ssi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turvo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubirat\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Umuarama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uni\u00E3o da Vit\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uniflor",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ura\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Wenceslau Braz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ventania",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vera Cruz do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ver\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Doutor Ulysses",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Virmond",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vitorino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xambr\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abreu e Lima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Afogados da Ingazeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Afr\u00E2nio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Agrestina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Preta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas Belas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alagoinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alian\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Altinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amaraji",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angelim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7oiaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araripina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arcoverde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra de Guabiraba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barreiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bel\u00E9m de Maria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bel\u00E9m do S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belo Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bet\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bezerros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bodoc\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Conselho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brej\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo da Madre de Deus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buenos Aires",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bu\u00EDque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabo de Santo Agostinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabrob\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caet\u00E9s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cal\u00E7ado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Calumbi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camaragibe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camocim de S\u00E3o F\u00E9lix",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camutanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canhotinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capoeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carna\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carnaubeira da Penha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carpina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caruaru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Casinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catende",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cedro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ch\u00E3 de Alegria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ch\u00E3 Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Condado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Correntes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cort\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cumaru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cupira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cust\u00F3dia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dormentes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Escada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Exu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feira Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fernando de Noronha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ferreiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flores",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Floresta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frei Miguelinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gameleira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Garanhuns",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gl\u00F3ria do Goit\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goiana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Granito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gravat\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibimirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirajuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igarassu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iguaracy",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inaj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ingazeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipojuca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipubi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itacuruba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ita\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilha de Itamarac\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itamb\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapetim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapissuma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaquitinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaboat\u00E3o dos Guararapes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaqueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jata\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jatob\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Alfredo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joaquim Nabuco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jucati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jupi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jurema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa do Carro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa de Itaenga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa do Ouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa dos Gatos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Limoeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macaparana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Machados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maraial",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirandiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moreno",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nazar\u00E9 da Mata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olinda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Orob\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oroc\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouricuri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeirina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Panelas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranatama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parnamirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paudalho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pesqueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Petrol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Petrolina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pombos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Primavera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quipap\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quixaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Recife",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riacho das Almas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Formoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sair\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salgadinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salgueiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salo\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sanhar\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz da Baixa Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz do Capibaribe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Filomena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria da Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria do Cambuc\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Terezinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Benedito do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento do Una",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Caitano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Joaquim do Monte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Coroa Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Belmonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Egito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Louren\u00E7o da Mata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Vicente F\u00E9rrer",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Talhada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serrita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sert\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sirinha\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moreil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Solid\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Surubim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tacaimb\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tacaratu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tamandar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquaritinga do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terezinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Timba\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Toritama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tracunha\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trindade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Triunfo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tupanatinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tuparetama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Venturosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Verdejante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vertente do L\u00E9rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vertentes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vic\u00EAncia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xex\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acau\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Agricol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alagoinha do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alegrete do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Long\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Altos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvorada do Gurgu\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amarante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angical do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "An\u00EDsio de Abreu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Almeida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aroazes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aroeiras do Itaim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arraial",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Assun\u00E7\u00E3o do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Avelino Lopes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baixa Grande do Ribeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra D\u0027Alc\u00E2ntara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barreiras do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barro Duro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Batalha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Vista do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bel\u00E9m do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Beneditinos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bertol\u00EDnia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bet\u00E2nia do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Hora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bocaina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Princ\u00EDpio do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonfim do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boqueir\u00E3o do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brasileira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buriti dos Lopes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buriti dos Montes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabeceiras do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajazeiras do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajueiro da Praia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caldeir\u00E3o Grande do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campinas do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Alegre do Fidalgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Grande do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Largo do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Maior",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canavieira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canto do Buriti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capit\u00E3o de Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capit\u00E3o Gerv\u00E1sio Oliveira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caracol",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cara\u00FAbas do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caridade do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castelo do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caxing\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cocal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cocal de Telha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cocal dos Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coivaras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Col\u00F4nia do Gurgu\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Col\u00F4nia do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Canind\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Jos\u00E9 Dias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corrente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristal\u00E2ndia do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristino Castro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curimat\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Currais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curralinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curral Novo do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Demerval Lob\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dirceu Arcoverde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Expedito Lopes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Domingos Mour\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Inoc\u00EAncio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Elesb\u00E3o Veloso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eliseu Martins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esperantina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fartura do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flores do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Floresta do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Floriano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Ayres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Macedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Santos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fronteiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Geminiano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gilbu\u00E9s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guadalupe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaribas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Hugo Napole\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilha Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inhuma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipiranga do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Isa\u00EDas Coelho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itain\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacobina do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaic\u00F3s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardim do Mulato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jatob\u00E1 do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jerumenha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Costa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joaquim Pires",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joca Marques",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jos\u00E9 de Freitas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juazeiro do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "J\u00FAlio Borges",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jurema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoinha do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa do Barro do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa de S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa do S\u00EDtio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Landri Sales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lu\u00EDs Correia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luzil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Madeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manoel Em\u00EDdio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marcol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marcos Parente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Massap\u00EA do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matias Ol\u00EDmpio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miguel Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miguel Le\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Milton Brand\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monsenhor Gil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monsenhor Hip\u00F3lito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alegre do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro Cabe\u00E7a no Tempo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro do Chap\u00E9u do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Murici dos Portelas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nazar\u00E9 do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Naz\u00E1ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora de Nazar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora dos Rem\u00E9dios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Oriente do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Santo Ant\u00F4nio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olho D\u0027\u00C1gua do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Padre Marcos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paes Landim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paje\u00FA do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeira do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeirais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paquet\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parnagu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parna\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passagem Franca do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Patos do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pau D\u0027Arco do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulistana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pavussu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro II",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Laurentino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Santa Rita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Picos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pimenteiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pio IX",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piracuruca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piripiri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Alegre do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prata do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Queimada Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reden\u00E7\u00E3o do Gurgu\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Regenera\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riacho Frio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeira do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeiro Gon\u00E7alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Grande do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz dos Milagres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Filomena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio de Lisboa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio dos Milagres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo In\u00E1cio do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Braz do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o F\u00E9lix do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco de Assis do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Gurgu\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Canabrava",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Fronteira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Varjota",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Arraial",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Divino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Peixe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Juli\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Louren\u00E7o do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Luis do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel da Baixa Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Fidalgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Tapuio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Raimundo Nonato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sebasti\u00E3o Barros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sebasti\u00E3o Leal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sigefredo Pacheco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sim\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Simpl\u00EDcio Mendes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Socorro do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sussuapara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tamboril do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tanque do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teresina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uni\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uru\u00E7u\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Valen\u00E7a do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vera Mendes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Nova do Piau\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Wall Ferraz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "PI"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angra dos Reis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aperib\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araruama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Areal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arma\u00E7\u00E3o dos B\u00FAzios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arraial do Cabo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Pira\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra Mansa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belford Roxo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Itabapoana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabo Frio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeiras de Macacu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cambuci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carapebus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Comendador Levy Gasparian",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos dos Goytacazes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cantagalo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cardoso Moreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Casimiro de Abreu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o de Macabu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cordeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Duas Barras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Duque de Caxias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Engenheiro Paulo de Frontin",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guapimirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iguaba Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabora\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itagua\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Italva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaocara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaperuna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itatiaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japeri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laje do Muria\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maca\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macuco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mag\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mangaratiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maric\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mendes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mesquita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miguel Pereira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miracema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Natividade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nil\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Niter\u00F3i",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Friburgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Igua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paracambi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00EDba do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paraty",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paty do Alferes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Petr\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinheiral",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pira\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porci\u00FAncula",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Real",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quatis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Queimados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quissam\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Resende",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Claro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio das Flores",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio das Ostras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio de Janeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria Madalena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio de P\u00E1dua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco de Itabapoana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Fid\u00E9lis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Barra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o de Meriti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 de Ub\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Vale do Rio Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro da Aldeia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sapucaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Saquarema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serop\u00E9dica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Silva Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sumidouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tangu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teres\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trajano de Moraes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Rios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Valen\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Varre-Sai",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vassouras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Volta Redonda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RJ"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "A\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Afonso Bezerra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alexandria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Almino Afonso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto do Rodrigues",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angicos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Martins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apodi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Areia Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ar\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ba\u00EDa Formosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bara\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barcelona",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bento Fernandes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bod\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cai\u00E7ara do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cai\u00E7ara do Rio do Vento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caic\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Redondo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canguaretama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cara\u00FAbas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carna\u00FAba dos Dantas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carnaubais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cear\u00E1-Mirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerro Cor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Ezequiel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Jo\u00E3o Pessoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzeta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Currais Novos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Doutor Severiano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parnamirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Encanto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Equador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esp\u00EDrito Santo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Extremoz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Felipe Guerra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fernando Pedroza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flor\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Dantas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frutuoso Gomes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Galinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goianinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Dix-Sept Rosado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Grossos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guamar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ielmo Marinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipangua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ita\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ja\u00E7an\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Janda\u00EDra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jandu\u00EDs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Janu\u00E1rio Cicco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardim de Angicos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardim de Piranhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardim do Serid\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o C\u00E2mara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Dias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jos\u00E9 da Penha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jucurutu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jundi\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa d\u0027Anta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa de Pedras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa de Velhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Salgada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajes Pintadas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lucr\u00E9cia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lu\u00EDs Gomes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maca\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macau",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Major Sales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marcelino Vieira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Martins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maxaranguape",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Messias Targino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montanhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte das Gameleiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mossor\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Natal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "N\u00EDsia Floresta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Olho d\u0027\u00C1gua do Borges",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parazinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parelhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio do Fogo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passa e Fica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passagem",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Patu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pau dos Ferros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Preta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Avelino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Velho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pend\u00EAncias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pil\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7o Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Portalegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto do Mangue",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Caiada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pureza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rafael Fernandes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rafael Godeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riacho da Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riacho de Santana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riachuelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rodolfo Fernandes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tibau",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ruy Barbosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Matos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do Serid\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento do Trair\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Fernando",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gon\u00E7alo do Amarante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Sabugi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 de Mipibu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Campestre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Serid\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Gostoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Paulo do Potengi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Rafael",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Tom\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Vicente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador El\u00F3i de Souza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Georgino Avelino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra de S\u00E3o Bento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra do Mel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Negra do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serrinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serrinha dos Pintos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Severiano Melo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00EDtio Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taboleiro Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taipu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tangar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tenente Ananias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tenente Laurentino Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tibau do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Timba\u00FAba dos Batistas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Touros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Triunfo Potiguar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Umarizal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Upanema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Venha-Ver",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vera Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vi\u00E7osa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Flor",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RN"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Acegu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Santa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Agudo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ajuricaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alecrim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alegrete",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alegria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Almirante Tamandar\u00E9 do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alpestre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Feliz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvorada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amaral Ferrador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ametista do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Andr\u00E9 da Rocha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anta Gorda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Prado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arambar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araric\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aratiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arroio do Meio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arroio do Sal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arroio do Padre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arroio dos Ratos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arroio do Tigre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arroio Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arvorezinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Augusto Pestana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1urea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bag\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balne\u00E1rio Pinhal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bar\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bar\u00E3o de Cotegipe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bar\u00E3o do Triunfo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barrac\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Guarita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Quara\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Ribeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Rio Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra Funda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barros Cassal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Benjamin Constant do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bento Gon\u00E7alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista do Buric\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista do Cadeado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista do Incra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Princ\u00EDpio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Progresso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Retiro do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boqueir\u00E3o do Le\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bossoroca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bozano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Braga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brochier",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buti\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ca\u00E7apava do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacequi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacique Doble",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caibat\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cai\u00E7ara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camaqu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Camargo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cambar\u00E1 do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campestre da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campina das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campinas do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Bom",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Borges",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Candel\u00E1ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E2ndido God\u00F3i",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Candiota",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cangu\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canoas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canudos do Vale",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cap\u00E3o Bonito do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cap\u00E3o da Canoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cap\u00E3o do Cip\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cap\u00E3o do Le\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capivari do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capela de Santana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capit\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carazinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cara\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carlos Barbosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carlos Gomes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Casca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caseiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catu\u00EDpe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caxias do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Centen\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerrito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerro Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerro Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerro Grande do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerro Largo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Charqueadas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Charrua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chiapetta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chuvisca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cidreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cir\u00EDaco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colinas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colorado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Condor",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Constantina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coqueiro Baixo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coqueiros do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Barros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Bicaco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Pilar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cotipor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coxilha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crissiumal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristal do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruz Alta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzaltense",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzeiro do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "David Canabarro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Derrubadas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dezesseis de Novembro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dilermando de Aguiar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dois Irm\u00E3os",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dois Irm\u00E3os das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dois Lajeados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Feliciano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Pedro de Alc\u00E2ntara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dom Pedrito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dona Francisca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Doutor Maur\u00EDcio Cardoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Doutor Ricardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eldorado do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Encantado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Encruzilhada do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Engenho Velho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Entre-Iju\u00EDs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Entre Rios do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Erebango",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Erechim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ernestina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Herval",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Erval Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Erval Seco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esmeralda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esperan\u00E7a do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Espumoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esta\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Est\u00E2ncia Velha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esteio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela Velha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eug\u00EAnio de Castro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fagundes Varela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Farroupilha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Faxinal do Soturno",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Faxinalzinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fazenda Vilanova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feliz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flores da Cunha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Floriano Peixoto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fontoura Xavier",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formigueiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Forquetinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fortaleza dos Valos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frederico Westphalen",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Garibaldi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Garruchos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gaurama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "General C\u00E2mara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gentil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Get\u00FAlio Vargas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Giru\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Glorinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gramado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gramado dos Loureiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gramado Xavier",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gravata\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guabiju",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gua\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guapor\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarani das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Harmonia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Herveiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Horizontina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Hulha Negra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Humait\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibarama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibia\u00E7\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiraiaras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirapuit\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirub\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igrejinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iju\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Il\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imb\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imigrante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Independ\u00EAncia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Inhacor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ip\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipiranga do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ira\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itacurubi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapuca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaqui",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itatiba do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ivor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ivoti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaboticaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacuizinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacutinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguar\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaquirana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "J\u00F3ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "J\u00FAlio de Castilhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Bonita do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lago\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa dos Tr\u00EAs Cantos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa Vermelha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajeado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajeado do Bugre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lavras do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Liberato Salzano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lindolfo Collor",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Linha Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Machadinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ma\u00E7ambar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mampituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manoel Viana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maquin\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marat\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marau",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marcelino Ramos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mariana Pimentel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mariano Moro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marques de Souza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mato Castelhano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mato Leit\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mato Queimado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maximiliano de Almeida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Minas do Le\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miragua\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montauri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alegre dos Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Belo do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Montenegro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morma\u00E7o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morrinhos do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro Redondo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro Reuter",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mostardas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mu\u00E7um",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muitos Cap\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muliterno",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "N\u00E3o-Me-Toque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nicolau Vergueiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nonoai",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Alvorada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ara\u00E7\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Bassano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Br\u00E9scia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Candel\u00E1ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Esperan\u00E7a do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Hartz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova P\u00E1dua",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Palma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Petr\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Prata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Ramada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Roma do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Santa Rita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Cabrais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Hamburgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Machado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Tiradentes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Xingu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Barreiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Os\u00F3rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paim Filho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmares do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeira das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmitinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Panambi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pantano Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00EDso do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pareci Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parob\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passa Sete",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passo do Sobrado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passo Fundo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulo Bento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paverama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedras Altas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Os\u00F3rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peju\u00E7ara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pelotas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Picada Caf\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinhal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinhal da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinhal Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinheirinho do Vale",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinheiro Machado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinto Bandeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirap\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piratini",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planalto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7o das Antas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pont\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponte Preta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Port\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Lucena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Mau\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Vera Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Xavier",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pouso Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Lucena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Progresso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prot\u00E1sio Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Putinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quara\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quatro Irm\u00E3os",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quevedos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quinze de Novembro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Redentora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Relvado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Restinga S\u00EAca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio dos \u00CDndios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Pardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riozinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Roca Sales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rodeio Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rolador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rolante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ronda Alta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rondinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Roque Gonzales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ros\u00E1rio do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sagrada Fam\u00EDlia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Saldanha Marinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto do Jacu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salvador das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salvador do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sananduva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cec\u00EDlia do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Clara do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria do Herval",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Margarida do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana da Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sant\u0027Ana do Livramento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Tereza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Vit\u00F3ria do Palmar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santiago",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo \u00C2ngelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Palma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio da Patrulha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Planalto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Augusto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Cristo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Expedito do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Borja",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco de Assis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco de Paula",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Gabriel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jer\u00F4nimo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Urtiga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Pol\u00EAsine",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jorge",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Herval",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Hort\u00EAncio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Inhacor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Ouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 dos Ausentes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Leopoldo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Louren\u00E7o do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Luiz Gonzaga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Marcos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Martinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Martinho da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Nicolau",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Paulo das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro do Buti\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Ca\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sep\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Valentim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Valentim do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Val\u00E9rio do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Vendelino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Vicente do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sapiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sapucaia do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sarandi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Seberi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sede Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Segredo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Selbach",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Senador Salgado Filho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sentinela do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serafina Corr\u00EAa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E9rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sert\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sert\u00E3o Santana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sete de Setembro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Severiano de Almeida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Silveira Martins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sinimbu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sobradinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Soledade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taba\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapejara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapera",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquaru\u00E7u do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tavares",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tenente Portela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra de Areia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teut\u00F4nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tio Hugo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tiradentes do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Toropi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Torres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tramanda\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Travesseiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Arroios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Cachoeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Coroas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs de Maio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Forquilhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Palmeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Passos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trindade do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Triunfo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tucunduva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tunas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tupanci do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tupanciret\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tupandi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tuparendi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turu\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubiretama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uni\u00E3o da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Unistalda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uruguaiana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vacaria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vale Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vale do Sol",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vale Real",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vanini",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ven\u00E2ncio Aires",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vera Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Veran\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vespasiano Corr\u00EAa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Viadutos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Viam\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vicente Dutra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Victor Graeff",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Flores",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila L\u00E2ngaro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Maria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vila Nova do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vista Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vista Alegre do Prata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vista Ga\u00FAcha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vit\u00F3ria das Miss\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Westf\u00E1lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xangri-l\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RS"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alta Floresta D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ariquemes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabixi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacoal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerejeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colorado do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corumbiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Costa Marques",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Espig\u00E3o D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guajar\u00E1-Mirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ji-Paran\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Machadinho D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Brasil\u00E2ndia D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Preto do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pimenta Bueno",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Velho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente M\u00E9dici",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Crespo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rolim de Moura",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vilhena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Guapor\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Mamor\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvorada D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Alegre dos Parecis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buritis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Horizonte do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cacaul\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Novo de Rond\u00F4nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Candeias do Jamari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castanheiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chupinguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cujubim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Jorge Teixeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapu\u00E3 do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ministro Andreazza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirante da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Negro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Uni\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parecis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pimenteiras do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Primavera de Rond\u00F4nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Felipe D\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Guapor\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Seringueiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teixeir\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Theobroma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urup\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vale do Anari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vale do Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amajari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bonfim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cant\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caracara\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caroebe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iracema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mucaja\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Normandia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pacaraima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rorain\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Baliza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Luiz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uiramut\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "RR"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abdon Batista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abelardo Luz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Agrol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Agron\u00F4mica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1gua Doce",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas de Chapec\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas Frias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas Mornas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alfredo Wagner",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Bela Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anchieta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angelina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anita Garibaldi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anit\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ant\u00F4nio Carlos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Api\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arabut\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araquari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ararangu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Armaz\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arroio Trinta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arvoredo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ascurra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Atalanta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aurora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balne\u00E1rio Arroio do Silva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balne\u00E1rio Cambori\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balne\u00E1rio Barra do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balne\u00E1rio Gaivota",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bandeirante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra Bonita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra Velha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bela Vista do Toldo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Belmonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Benedito Novo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bigua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Blumenau",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bocaina do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bombinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jardim da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Retiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Botuver\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bra\u00E7o do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bra\u00E7o do Trombudo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brun\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brusque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ca\u00E7ador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caibi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Calmon",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cambori\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cap\u00E3o Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Belo do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Er\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Novos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canelinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canoinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capinzal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capivari de Baixo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catanduvas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caxambu do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Celso Ramos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerro Negro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapad\u00E3o do Lageado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapec\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cocal do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conc\u00F3rdia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cordilheira Alta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Freitas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Martins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corup\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Correia Pinto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crici\u00FAma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cunha Por\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cunhata\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Curitibanos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Descanso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dion\u00EDsio Cerqueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dona Emma",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Doutor Pedrinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Entre Rios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ermo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Erval Velho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Faxinal dos Guedes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flor do Sert\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Florian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formosa do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Forquilhinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fraiburgo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frei Rog\u00E9rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Galv\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Garopaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Garuva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gaspar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Governador Celso Ramos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gr\u00E3o-Par\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gravatal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guabiruba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaraciaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaramirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaruj\u00E1 do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guatamb\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Herval d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibiam",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibicar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "I\u00E7ara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilhota",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imaru\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imbituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Imbuia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indaial",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iomer\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipor\u00E3 do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipumirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iraceminha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irani",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irine\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "It\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itai\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaja\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapo\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ituporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jabor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacinto Machado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguaruna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaragu\u00E1 do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joa\u00E7aba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joinville",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jos\u00E9 Boiteux",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jupi\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lacerd\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lages",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laguna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajeado Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laurentino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lauro M\u00FCller",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lebon R\u00E9gis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Leoberto Leal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lind\u00F3ia do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lontras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luiz Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luzerna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macieira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mafra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Major Gercino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Major Vieira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maracaj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maravilha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Massaranduba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Matos Costa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Meleiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirim Doce",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Modelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monda\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Carlo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Castelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro da Fuma\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Navegantes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Erechim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Itaberaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Trento",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Veneza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Horizonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Orleans",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Otac\u00EDlio Costa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paial",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Painel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palho\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palma Sola",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmitos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Papanduva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passo de Torres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Passos Maia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulo Lopes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedras Grandes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Penha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peritiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pescaria Brava",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Petrol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balne\u00E1rio Pi\u00E7arras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinhalzinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinheiro Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piratuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planalto Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pomerode",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponte Alta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponte Alta do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponte Serrada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Belo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Uni\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pouso Redondo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Praia Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Castello Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Get\u00FAlio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Nereu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Princesa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quilombo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rancho Queimado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio das Antas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio do Campo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio dos Cedros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Fortuna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Negrinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Rufino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riqueza",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rodeio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Romel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salete",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Saltinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto Veloso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sang\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cec\u00EDlia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Helena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa de Lima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Terezinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Terezinha do Progresso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santiago do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Amaro da Imperatriz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bernardino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bonif\u00E1cio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Carlos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Crist\u00F3v\u00E3o do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o Batista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Itaperi\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Joaquim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Cedro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Cerrito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Louren\u00E7o do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Ludgero",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Martinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel da Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro de Alc\u00E2ntara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Saudades",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Schroeder",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Seara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Alta",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sider\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sombrio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sul Brasil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tai\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tangar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tigrinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tijucas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Timb\u00E9 do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Timb\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Timb\u00F3 Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Barras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Treviso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Treze de Maio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Treze T\u00EDlias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trombudo Central",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tubar\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tun\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turvo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uni\u00E3o do Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urubici",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urupema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urussanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Varge\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem Bonita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vidal Ramos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Videira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vitor Meireles",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Witmarsum",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xanxer\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xavantina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xaxim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Zort\u00E9a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balne\u00E1rio Rinc\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SC"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Adamantina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Adolfo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Agua\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas da Prata",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas de Lind\u00F3ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas de Santa B\u00E1rbara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1guas de S\u00E3o Pedro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Agudos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alambari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alfredo Marcondes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Altair",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Altin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alto Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alum\u00EDnio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1lvares Florence",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1lvares Machado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00C1lvaro de Carvalho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvinl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Americana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Am\u00E9rico Brasiliense",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Am\u00E9rico de Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amparo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anal\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Andradina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anhembi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anhumas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aparecida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aparecida d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Apia\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7ariguama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7atuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ara\u00E7oiaba da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aramina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arandu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arape\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araraquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arco-\u00CDris",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arealva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Areias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arei\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ariranha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Artur Nogueira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aruj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Asp\u00E1sia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Assis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Atibaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Auriflama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ava\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Avanhandava",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Avar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bady Bassitt",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Balbinos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "B\u00E1lsamo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bananal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bar\u00E3o de Antonina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barbosa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bariri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra Bonita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Chap\u00E9u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Turvo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barretos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barrinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barueri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bastos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Batatais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bauru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bebedouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bento de Abreu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bernardino de Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bertioga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bilac",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Birigui",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Biritiba Mirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boa Esperan\u00E7a do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bocaina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bofete",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boituva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus dos Perd\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Sucesso de Itarar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bor\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Borac\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Borborema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Borebi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Botucatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bragan\u00E7a Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bra\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brodowski",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brotas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buritama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buritizal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabr\u00E1lia Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cabre\u00FAva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ca\u00E7apava",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeira Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caconde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cafel\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caiabu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caieiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caiu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajamar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajati",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajobi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cajuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campina do Monte Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campinas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo Limpo Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos do Jord\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Novos Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canan\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E2ndido Mota",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E2ndido Rodrigues",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canitar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cap\u00E3o Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capela do Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capivari",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caraguatatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carapicu\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cardoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Casa Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "C\u00E1ssia dos Coqueiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Castilho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catanduva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Catigu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cedral",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerqueira C\u00E9sar",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cerquilho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ces\u00E1rio Lange",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Charqueada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Clementina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Col\u00F4mbia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conchal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Conchas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cordeir\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coroados",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Coronel Macedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Corumbata\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cosm\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cosmorama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cotia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cravinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristais Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruz\u00E1lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cruzeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cubat\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cunha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Descalvado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Diadema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dirce Reis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divinol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dobrada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dois C\u00F3rregos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dolcin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dourado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dracena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Duartina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dumont",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Echapor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Eldorado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Elias Fausto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Elisi\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Emba\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Embu das Artes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Embu-Gua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Emilian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Engenheiro Coelho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esp\u00EDrito Santo do Pinhal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esp\u00EDrito Santo do Turvo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estrela do Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Euclides da Cunha Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fartura",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fernand\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fernando Prestes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fern\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ferraz de Vasconcelos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flora Rica",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Floreal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Fl\u00F3rida Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Flor\u00EDnea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Franca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Francisco Morato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Franco da Rocha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gabriel Monteiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "G\u00E1lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gar\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gast\u00E3o Vidigal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gavi\u00E3o Peixoto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "General Salgado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Getulina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Glic\u00E9rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guai\u00E7ara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaimb\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gua\u00EDra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guapia\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guapiara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guara\u00E7a\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaraci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarani d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarant\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guararapes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guararema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaratinguet\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guare\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guariba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guaruj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guarulhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guatapar\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guzol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Hercul\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Holambra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Hortol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iacanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iacri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iaras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibat\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibir\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibirarema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibitinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ibi\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ic\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iep\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igara\u00E7u do Tiet\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igarapava",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Igarat\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iguape",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilhabela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilha Comprida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilha Solteira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indaiatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indiana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indiapor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "In\u00FAbia Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipaussu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iper\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipe\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipigu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Iracem\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Irapuru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaber\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ita\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itajobi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaju",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itanha\u00E9m",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaoca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapecerica da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapetininga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapeva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapevi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapirapu\u00E3 Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "It\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapura",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaquaquecetuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itarar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itariri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itatiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itatinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itirapina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itirapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itobi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itupeva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ituverava",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaborandi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaboticabal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacare\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jacupiranga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jaguari\u00FAna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jambeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jandira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jardin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jarinu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ja\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jeriquara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Joan\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jo\u00E3o Ramalho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jos\u00E9 Bonif\u00E1cio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "J\u00FAlio Mesquita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jumirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Jundia\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Junqueir\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juqui\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juquitiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laranjal Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lav\u00EDnia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lavrinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Leme",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Len\u00E7\u00F3is Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Limeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lind\u00F3ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lorena",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lourdes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Louveira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luc\u00E9lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lucian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lu\u00EDs Ant\u00F4nio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luizi\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lup\u00E9rcio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lut\u00E9cia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macaubal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maced\u00F4nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Magda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mairinque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mairipor\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Manduri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marab\u00E1 Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maraca\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marapoama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mari\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mar\u00EDlia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Martin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mat\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mau\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mendon\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Meridiano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mes\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miguel\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mineiros do Tiet\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miracatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mira Estrela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirand\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirante do Paranapanema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirassol",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mirassol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mococa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mogi das Cruzes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mogi Gua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mogi Mirim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mombuca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mon\u00E7\u00F5es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mongagu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alegre do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Apraz\u00EDvel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Azul Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Castelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monteiro Lobato",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Mor",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morro Agudo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Morungaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Motuca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Murutinga do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nantes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Narandiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Natividade da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nazar\u00E9 Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Neves Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nhandeara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nipo\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Alian\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Campina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Cana\u00E3 Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Castilho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Europa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Granada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Guataporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Independ\u00EAncia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novais",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Luzit\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Odessa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Horizonte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nuporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ocau\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "\u00D3leo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ol\u00EDmpia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Onda Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oriente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Orindi\u00FAva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Orl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Osasco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oscar Bressane",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Osvaldo Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ourinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouroeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ouro Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pacaembu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palestina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmares Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeira d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmital",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Panorama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paragua\u00E7u Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paraibuna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranapanema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paranapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pardinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pariquera-A\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Parisi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Patroc\u00EDnio Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulic\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paul\u00EDnia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulist\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paulo de Faria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pederneiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Bela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedran\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedregulho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedrinhas Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro de Toledo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pen\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pereira Barreto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pereiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peru\u00EDbe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piacatu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piedade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pilar do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pindamonhangaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pindorama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinhalzinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piquerobi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piquete",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piracaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piracicaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piraju",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piraju\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirangi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirapora do Bom Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirapozinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirassununga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piratininga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pitangueiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Planalto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Platina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Poloni",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pomp\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponga\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pontal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pontalinda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pontes Gestal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Populina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porangaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Feliz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Ferreira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Potim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Potirendaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pracinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prad\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Praia Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Prat\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Alves",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Bernardes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Epit\u00E1cio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Prudente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Venceslau",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Promiss\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quadra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quat\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Queiroz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Queluz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Quintana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rafard",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rancharia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Reden\u00E7\u00E3o da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Regente Feij\u00F3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Regin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Registro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Restinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Branco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Corrente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o dos \u00CDndios",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Pires",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00E3o Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riversul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rifaina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rinc\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Claro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio das Pedras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Grande da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rosana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Roseira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rubi\u00E1cea",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rubin\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sabino",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sagres",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sales",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sales Oliveira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sales\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salmour\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Saltinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto de Pirapora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salto Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sandovalina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Ad\u00E9lia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Albertina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa B\u00E1rbara d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Clara d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz da Concei\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz da Esperan\u00E7a",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz das Palmeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Cruz do Rio Pardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Ernestina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa F\u00E9 do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Gertrudes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Isabel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa L\u00FAcia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Mercedes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana da Ponte Pensa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana de Parna\u00EDba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita d\u0027Oeste",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita do Passa Quatro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa de Viterbo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Salete",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Anast\u00E1cio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Andr\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio da Alegria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio de Posse",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Aracangu\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Ant\u00F4nio do Pinhal",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Expedito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sant\u00F3polis do Aguape\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento do Sapuca\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bernardo do Campo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Caetano do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Carlos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o da Boa Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o das Duas Pontes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o de Iracema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jo\u00E3o do Pau d\u0027Alho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Joaquim da Barra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 da Bela Vista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Barreiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Rio Pardo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Rio Preto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Jos\u00E9 dos Campos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Louren\u00E7o da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Luiz do Paraitinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Manuel",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel Arcanjo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Paulo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Pedro do Turvo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Roque",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o da Grama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sim\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Vicente",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sarapu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sarutai\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sebastian\u00F3polis do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Azul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serrana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Serra Negra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sert\u00E3ozinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sete Barras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sever\u00EDnia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Silveiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Socorro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sorocaba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sud Mennucci",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sumar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Suzano",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Suzan\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabapu\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabatinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tabo\u00E3o da Serra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taciba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tagua\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taia\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tai\u00FAva",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tamba\u00FA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tanabi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapira\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tapiratiba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquaral",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquaritinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquarituba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taquariva\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tarabai",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tarum\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tatu\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taubat\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tejup\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Teodoro Sampaio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Terra Roxa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tiet\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Timburi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Torre de Pedra",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Torrinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trabiju",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Trememb\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tr\u00EAs Fronteiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tuiuti",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tup\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tupi Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turi\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Turmalina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubarana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ubirajara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uchoa",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uni\u00E3o Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ur\u00E2nia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Uru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Urup\u00EAs",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Valentim Gentil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Valinhos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Valpara\u00EDso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem Grande do Sul",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vargem Grande Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "V\u00E1rzea Paulista",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vera Cruz",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vinhedo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Viradouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vista Alegre do Alto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Vit\u00F3ria Brasil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Votorantim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Votuporanga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Zacarias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chavantes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Estiva Gerbi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SP"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Amparo do S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aquidab\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aracaju",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arau\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Areia Branca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra dos Coqueiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Boquim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejo Grande",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campo do Brito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canhoba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Canind\u00E9 de S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Capela",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carm\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cedro de S\u00E3o Jo\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristin\u00E1polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cumbe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divina Pastora",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Est\u00E2ncia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Feira Nova",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Frei Paulo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gararu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "General Maynard",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Graccho Cardoso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ilha das Flores",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Indiaroba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabaiana",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabaianinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itabi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaporanga d\u0027Ajuda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japaratuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Japoat\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagarto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Laranjeiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Macambira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Malhada dos Bois",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Malhador",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Maruim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Moita Bonita",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Alegre de Sergipe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muribeca",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ne\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora Aparecida",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00F3ria",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora das Dores",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora de Lourdes",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nossa Senhora do Socorro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pacatuba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedra Mole",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedrinhas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pinh\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pirambu",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7o Redondo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Po\u00E7o Verde",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto da Folha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Propri\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riach\u00E3o do Dantas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riachuelo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ribeir\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ros\u00E1rio do Catete",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Salgado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Luzia do Itanhy",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santana do S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa de Lima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santo Amaro das Brotas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Crist\u00F3v\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Domingos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Francisco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Aleixo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sim\u00E3o Dias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Siriri",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Telha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tobias Barreto",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tomar do Geru",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Umba\u00FAba",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "SE"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Abreul\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aguiarn\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alian\u00E7a do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Almas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Alvorada",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Anan\u00E1s",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Angico",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aparecida do Rio Negro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aragominas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araguacema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aragua\u00E7u",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aragua\u00EDna",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araguan\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Araguatins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arapoema",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Arraias",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Augustin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Aurora do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Axix\u00E1 do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Baba\u00E7ul\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bandeirantes do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barra do Ouro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Barrol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bernardo Say\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Bom Jesus do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brasil\u00E2ndia do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Brejinho de Nazar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Buriti do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cachoeirinha",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Campos Lindos",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cariri do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carmol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Carrasco Bonito",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Caseara",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Centen\u00E1rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapada de Areia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Chapada da Natividade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colinas do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Combinado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Concei\u00E7\u00E3o do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Couto Magalh\u00E3es",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Cristal\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Crix\u00E1s do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Darcin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dian\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Divin\u00F3polis do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Dois Irm\u00E3os do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Duer\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Esperantina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "F\u00E1tima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Figueir\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Filad\u00E9lfia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Formoso do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taboc\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goianorte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Goiatins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Guara\u00ED",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Gurupi",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ipueiras",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itacaj\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itaguatins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapiratins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Itapor\u00E3 do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ja\u00FA do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Juarina",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa da Confus\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lagoa do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lajeado",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lavandeira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Lizarda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Luzin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Marian\u00F3polis do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mateiros",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Mauril\u00E2ndia do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miracema do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Miranorte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte do Carmo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Monte Santo do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeiras do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Muricil\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Natividade",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nazar\u00E9",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Olinda",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Nova Rosal\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Acordo",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Alegre",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Novo Jardim",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Oliveira de F\u00E1tima",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeirante",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmeir\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Para\u00EDso do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Paran\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pau D\u0027Arco",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pedro Afonso",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Peixe",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pequizeiro",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Colm\u00E9ia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pindorama do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Piraqu\u00EA",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pium",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponte Alta do Bom Jesus",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Ponte Alta do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Alegre do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Porto Nacional",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Praia Norte",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Presidente Kennedy",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Pugmil",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Recursol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Riachinho",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio da Concei\u00E7\u00E3o",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio dos Bois",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Rio Sono",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sampaio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sandol\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa F\u00E9 do Araguaia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Maria do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rita do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Rosa do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Tereza do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Santa Terezinha do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Bento do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o F\u00E9lix do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Miguel do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Salvador do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Sebasti\u00E3o do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00E3o Val\u00E9rio",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Silvan\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "S\u00EDtio Novo do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Sucupira",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taguatinga",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Taipas do Tocantins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Talism\u00E3",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Palmas",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tocant\u00EDnia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tocantin\u00F3polis",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tupirama",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Tupiratins",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Wanderl\u00E2ndia",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  },
  {
    "nome": "Xambio\u00E1",
    "microrregiao": {
      "mesorregiao": {
        "UF": {
          "sigla": "TO"
        }
      }
    }
  }
]